爸爸的告白

環保po

煙剷Bob又俾人爆大鑊

咁多個

最勁個ben而家點

d仔女順眼過suki同mikki果d

冇戴眼鏡個女幾得意

屋企好大

大女成日爆料

bob爸

似真嬲

行人路踩單車

個女:唔好叫雞

who

冇個音準

繼續

想搵林德信打viutv show

係咪同葉倩雯生？

個post得咁少人

少人睇到夜

林德信有無咁高 阿蛋平頭?

好似好生疏